鍾意個女仔做左人小三

鍾意左個女仔兩年，拖過攬過錫過但唔係拍拖，佢話都鍾意我但唔係愛情
最近同我講比人夫飛左，搵我飲野然後睇住佢喊左成晚，心好痛..
到而家都係話我好重要，但始終唔係果種鍾意

屌

連屎眼也肯俾人屌.jpg

小你老母三

Sorry

第三者 請問小咩三

小學三年級

你係重要呀
真心嘅
好重要嘅兵呀
冇咗你點得？

小你老母三, 食撚屎啦屌你老母臭閪
自己打飛機過年啦 食屎狗

讀番小三？

抵你含啦
小三

試過過夜 扯到硬晒頂住佢 都係唔撚比我搞

勞資糾紛唔洗攞上網講

小三都搞
樓豬勁過拜登
小心fbi

無得搞啊

佢對我好好，買野比我仲多過我買比佢